狗狗隻手仔唔開心

個票站主任好大波 好正

得意！

樓主猁狗

我叫晒啲兵投

咪和解咗囉

解放軍
係咪應該叫你啊sir

美軍

i 屌你老mo!

Me too thx 😊

好得意

係

好撚緊張 所以推下posy

你嗰區0%

樓主5毛 已fat checked

南區海灣區0%投票率

讚你有錢。。。

我都想有錢 做港豬

我住嗰頭

樓主港豬fced

乜鳩黎 笑撚死我個名

好仆街

好襯你
下個名幫你諗好咗

......以為佢講緊老牛

關咩事

講野扯哮咁..
唔笑你了 可憐

我邊忽扯蝦

想可憐你都唔得

你電話都有

-.- 現實frd send來

以為忍龜

who is 忍龜new target

忍酒龜

我知我問邊個受害者。。。

吓 唔放便公開啦-.-

都無人睇到個post...

好撚緊張有個靚女姐姐坐咗係對面

人哋都唔會望到你 緊什麼張😂😂😂😂😂😂😂

屌原來肥婆嚟

咩叫原來 坐對面都唔知人肥瘦㗎咩

俾條裙呃鳩咗

咁都係靚。。。

屌點解一瞓就咁撚熱

過緊火焰山？